［馬安山特發］今晚警察又出矛招啦！！！

之前係咪話靠頭盔尾個編號可以查到佢哋分隊嘅？
例子：

班仆街今日裝咗啲紅綠燈喺個頭盔個尾到遮住個number！！真係好撚矛！DLLM!!!

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港警察除咗合法嘅嘢仲有啲咩係唔做？

成班仆街dllm

佢地唔係夜晚就會裝嘅咩
淨係睇過一兩次直播清場
有時速龍直頭係有綠色螢光喺身 防暴都有燈
Btw8月5號我會罷工

仆街咁仲點樣認班撚樣

係裝燈為咗遮住

今晚班手足真係be water